i大讀IT無教server, 但搵工

好多工要熟server, 搞乜?

i大讀IT無教server,搞乜?

IT 9 自學新技能係基本野啦